[扮工動物園] 我迷失在.* 這場_×°扮工遊戲之星期一 (2)

是但啦~反正 mk 咗大半日

好唔開心

買飯先

做咩事?

翠華下午茶

男人係咁, 我明嘅

求介紹

有錢人家

你以為

同區茶記都係差唔多價

48分鐘

仲有3個半鐘

窮丁丁食吉野家

突然好想食溫泉強

咁返到屋企洗唔洗再做?

落街買

搵唔到
好想睇返

恩客

自己整

未睇過

我訓醒啦

大佬係唔同d

唔洗呀 不過返到屋企都冇野做

訓啦柒頭

阿媽做哂

唔報下D興趣班?
打下機

7日無去過....

好想收工

係我放工佢就做哂

椰菜花

想報架，但冇錢

我睇到單野係關於你做野果度對出既公園..........

老細終於走左，忍住唔用電話嘅後果係訓著左

鷹眼

做運動啦, 我覺得你成個人最缺乏係運動

跟虎哥做gym

GOLF 好貴...

我都眼訓

政府啲發球道好平的....

整過溏心強
成日唔小心整爛左隻強

香媽你改過幾多次

點整

會做呀，要操好體能去考公務員

點解我會get 到整溏心小強

好嘔心

sor9ly

想食

見到吉家個部隊鍋
好似幾好食

操到你變彭于晏

食緊飯

牛飯加牛汁

三文魚肉蟹子飯都好食

自製

虎哥

加埋我條濃眉仲唔冧死女

小強撈飯

多人爭呢....

小豬加關冬煮

個body

孝感動天

太懶

Block你

最愛

最愛食辣殺

想唔想比我傳染

諗起啲圖，頭皮發麻

我想食左你

sor

大家早

女朋友話唔鍾意我大隻

有女朋友

唔識貨

由朝坐到晚 運動少
周身骨痛精神壞
無佢o黎保養
快蒼老 易捱壞
我o地o甘辛苦
擒高擒低靠腰力 靠腳力
調補身體最緊要
病君咁樣點搵食
鋤得多 傷氣力
消耗一定要補充
唔駛失威悲到極
你o地諗o下啦
咦噫 咪講少 快D食

開左第幾次

咁男朋友呢

咩開左第幾次？

放假就想返工
我係咪癡左線

直頭On 9

我建議你入醫院睇睇先

佢話大隻男好恐怖，一手鏈死佢都得wo

我本身諗住今日射波
但諗起要扔抵我同事
好似好衰仔
都係決定起身返工

男朋友正牙

煮幾分鐘啲強之後過冰水再剝殼放入個汁到
係雪櫃放一日

但我剝殼成日剝爛，請哂隻貓食

會

好嚴重
唔知有冇得醫

放心, 我唔洗你袋底推胸

牙你母親

點解我諗起少林足球既趙薇

fapfapfap

返到公司先知無有鎖鑰

首先要用手一隻小強先....

屋企鎖匙同公司鎖匙 放埋一齊就
連屋企都返唔到

放棄

利伸: 我有彭于晏11歲果陣既BODY

但我想要wo

親, 不約了

唔識食

好高深既學問

圖

我知點樣，我朋友細個都係咁

我老婆都係叫我唔好練到太大隻
我都唔係好明

明天見工

隻公仔

最好搵搵神父/牧師

終於捱到收工 返屋企

唔好以為舉下鐵就可以變美國隊長啦

同事係要黎出賣

我好斯文嫁

睇錯
明天扮工post見

但又鍾意J大隻男

金句

有啲女係唔鍾意

後天見工

Good luck

喂你冷靜D

[img]11歲的彭于晏.jpg[/img]

見工做老闆

其實好難操到好大隻，放心練

有肌肉線條就夠
太大隻覺得會一掌打死人

錯得好離譜

我都想

好明顯見d fing j 既工

驅魔人洗唔洗?

一睇以為你收工

拋鹽果下好sexy

好快架啦

咁屋企有人既

想訓多一陣

我而家有返少少肉佢都話大隻啦

次次都見到好多季後鳥都笑而不語

高層就係任性

認真, 其實肥先好訓
肌肉係硬架

拋咩鹽

就係廢到無人理先可以咁HEA

或老母

即是有定無

不要再說了

今晚要剪頭毛

我鐘意用個頭磨住啲肌肉訓

你硬係要我post多次

獻出菊花俾大家享用好了

天生有肉易操d

倒A唔好睇

等五點，真係好辛苦

同我剪長佢

咁樣有乜為呢

喂你冷靜D
喂你冷靜D
喂你冷靜D

好重要所以講3次

佢最近好似有新片

無帶，應該係

臭菊花，我唔要

捉鬼敢死隊

好熱呀, 唔好訓落黎啦

依家D PTBF好仆街
約佢都話無時間

可以考慮下扮變態超人, 睇落無咁大殺傷力

你Gay 架？

邊到剪

回魂夜?

修宮

唔要菊花，咁剩返我既愛可以俾到你地 come on baby

咁耐無沖涼

鍾意火柴人

你D愛有咩用？

係愛呀 哈利

男人唔搵得PTBF?

咪係, 佢要練劍架嘛

去去衣服走

SORRY！支黑旋風用哂

骨撞骨先夠激情

🦐🦐🦐

要搽牛眼淚同帶保鮮紙+豬古力

睇錯剪邊到

有無人有飲養命酒？想買比父母飲，唔知好唔好

俾你做

打鬼用豬古叻

你地個個眼殘

啪啪啪啪~~~啪~ 哎呀

去大角咀剪

你想剪佢邊到

有聲

我係奶奶呀.........

想買有少少色既髮泥

ＱＵＯＴＥ錯

Near me

我都唔記得左
BTW, 大家都真係好得閒

講呢d 同女朋友仔好純情

Beneath the pale moonlight~~~
Someone's thinking of me
And loving me tonight~~~~~~~~

忙架

原來係青頭

好忙

好好聽, 無走音

可能佢地唔玩拍手

咁要補吓血

拍腳的確無咁響

女朋友唔畀

好好睇

送棵萬年青比佢種下

有ex嘛

擊掌都唔肯

無睇過~~係歌唱比賽時唱過

係呀係呀，連手仔都唔俾拖呀

好黑心

好出奇牙

病向淺中醫
去睇下精神科唔好ff咁多

你肯定係女朋友?

tooth your mom

依家係唔係歧視青頭仔啊
青頭仔得罪你地Ｄ咩啊

你地神交？

?

老鼠也移民無睇過
幾多年偷渡落黎

無歧視青頭

上面果句9up姐

你棵萬年青好健康啊

最多俾條J你check下

青球你好

我唔信

人黎, 同朕check 下

青球愛好者🤢

我係真心架....

我要與你硬碰 以爆裂極高速 旋動

想邊度硬碰

我下面好硬架 咪恰我

心臟病

係囉，扮大牌

Ex呀婆有飲開

我 依家宣佈 我屌哂 你地個MOON

身壯力健嗎？

月亮？where?

幾精神

咩moon?

又月野兔？

Mum

買金，保值

我條J好受歡迎

去到月球咁長

saw : I want to play a J.

白頭人送青頭人

想幫佢地健身

屌

記得收返開工利事

健身就介紹你父母去力威啦

好不安
肉爸爸同我都係基架，你咁揚，我地會忍唔住架

笑左出聲

睇咩？我同肉爸爸一齊搞佢？

其實做左咁耐男人都唔知究竟幾長先叫大JJ

其實點解要比？

XX即飛

Baby arm

3p
幾時有得睇？

好意頭

幫你祈福

保身果d 就煲次湯勝過買任何保身野

鬼黎架?

有女話你大咪大

黎fing j 啦

意頭野

寶劍都要開光啦

幾多揸手？

首先你要有顯微鏡...

成功引到一個淫絲

可能係細個身體檢查啲護士黎

媽咪血氣唔好，易頭暈

似係高血壓

黨參補氣呀，好似係
紅棗補血

唔好篤爆我啦

個個都話大鑊喎咁細條

得左兩個鐘街好攰

行

原來係咁
其實可能係男人

就收工喇

唔好亂食

變扁平足未?

31cm up

呢個真, 身唔是亂補
去睇中醫先啦叫你媽媽

係邊頭企?
下次幫襯下

行兩個鐘街好耐咩

煮藥膳?

碌__ 已漸痕...

銀行提現金

三~~千~~~~蚊~~~~~~~~

勸左媽咪keep住睇中醫先

咁你呢

得一粒......慘慘豬

咁多

血氣唔好，唔好食太補

我家兩老食得好清好簡單
不過我媽咪恃住自己瘦，以前成日食雪糕，宜家已戒口

瘦唔代表健康
血壓血糖膽固醇都可能超標

放工聽k pop

買左兩部原價switch 係開心既

仲有幾分鐘

多謝呀蘋

仲有2個鍾

我係度

仲有個半鐘

又得返我地兩位

漏左你

6點準時收工

bye bye

開心最緊要

太太懷bb 果時，人人都叫佢戒口
佢仲日日一個雪糕

有米

做咩bye我